Mám ráda softbal. Začala jsem softbal před třemi lety. Hrala jsem softbal v Japonsku. Teď hraju softbal v Praze. A ještě, já ráda plavu. Když mi bylo 8 let. Bala jsem se vody. Ale, jsem cvičila plavení každý víkend. Teď mě baví plavení. Já se ráda dívám SUMOU. Sumou je typický japonský sport. Myslím, že sport jsou dobrý pro život. Když jsem hrala softbal, já jsem zdravá. A taky dobrý pro dietu.
